發夢時不忘攝影！！

小弟唔識急救first aid
有時發夢個陣唔知自己仲可以做到啲咩
但如果你平時鐘意影相/拍片
黎緊發夢個陣不如都拎埋部機出去呀

可能有兄弟就係差你個一張相個一條片以作證據
幾十年後睇返轉頭可能你地影嘅仲會係歷史性作品添

我地每個人盡量做自己可以做到嘅野
做得幾多得幾多啦 好唔好呀？

光復香港 時代革命

你去過現場未 現場對有人影相好反感
同埋影還影咪撚放上網呃like 有人樣嘅blur咗佢先好出
想做多啲就買物資去 唔好淨係做龍友

人血饅頭不了

點解大家會覺得影完相一定係放上網而個purpose係呃like 你個張相好可能就係救人嘅證據黎 而且如果真係出blur當然會做啦 我講呢樣野係我地extra仲可以做到啲咩 大家一齊加油啦

人血饅頭既就係喺67月無啦啦搞捐款既人

前線就收埋部相機啦
帶定無壞，總有人急要影證據
但盡量收埋

另外部相機GOS同影過既相
氣體粒子殘留

係證據挫你非法集結

GPS

你去到現場咪知囉 係度講有咩用

希望大家戴好口罩保護自己同身邊人, 影相本意係好既, 前線唔好再屌啦

其實我地一班，被人稱為龍友，可唔可以為這個反送中用我地技術去幫忙，記者影唔哂所有野

貓sir都有去影

Exact7ly

影黎篤灰？
好心收一收手
影狗算

同意

保護好自己

唔好怕人地影

人地要影

原則上我地唔能夠阻佢

好現實既一樣野，無事當然唔俾人影
但出左事俾狗作口供告又要搵片救自己
其實成件事係好無奈，但又好矛盾

放心啦，唔係記者片好難做證供
反而段片有機會令你被控參與暴動

其實我想話魚革呢d片曾經救過義士
記者片唔係唔得，但有幾多傳媒係紅底大家都知，你叫佢地採訪時幫手頂住d狗係一回事，但要佢地出庭幫你係完全另一回事，始終人地都要搵食，而且記者所有片既擁有權都係屬於報館

暴動罪，煽惑暴動罪，公眾妨擾罪

留意最新既觀點

出現響現場唯一合理解釋係當事人參與暴動

因此已經同16年唔同

另外16年未有合法網媒，而家有啦
（17年先有）

話紅底媒體封鎖消息已經唔岩用

16年亦有因為攝影被控暴動

而家唔同天琦高院原訟庭審

係放落區院唔經陪審團，直接由釘官釘死被告

如果咁都唔明就算

講白啲

呢度公海黎，不如畫埋條腸出黎比人捉呀

你唔識法律就唔好係到四圍嚇人啦
唔係話有張你影既相就可以告得入你，最多可以作為旁證，無人證無口供根本無可能入罪
魚革到而家都無任何一個案例係因為提供片段做證供而俾人告
你咁樣唔止唔係幫緊被拉既義士，而係變相叫所有人為左自保都唔好提供任何證據去幫d義士，根本就係害左佢地

你真傻定假膠？
70%鬼

完

單憑呢個時勢重係咁叫人去影相
就知你根本唔知事態嚴重到咩地步

我講到明一明
每一個出現響現場既人
都有機會被起訴暴動罪

呢點都唔知真係匿響屋企發夢算啦

唔好出街害人

我無叫人出去影相，只係話無需要完全唔理性既驚左影相，影既自己衡量風險，出去發夢既就做好所有保護自己措施，就係咁簡單
而家又有2個義士搵緊片，你呢d一d法律知識都無既人，一唔夠人講就一味話人係鬼既人點對得住佢地

請睇案例：

入得攝台無理由唔知初一有得獎攝影師因為影相而判七年

法官唔接納佢響現場影相做辯解

重響度叫人去影相係咩居心？

入得暴動就梗係唔接納影相做理由
唔接納影相做理由就自然唔係因為影相而判監
自然係因為暴動而坐監

除非你覺得佢唔係影相，係真係去暴動

咪先你果啲話咩嚇鳩人

根本不負責任

落得場就預左俾人告暴動

就係咁簡單